毒撚通宵秒回

yo

lm

狗強

浮Ching條仆街
1001都唔開post

聽緊

等左我幾分鐘

我都係

nmsl

典解？

慢慢瞓啦你

5點先起算

夠鐘死心了

其他人去曬邊

頹下先訓

係囉 唔係5月咩

做乜要凌晨起咁辛苦

屌 人呢

Dllm 我係度

呢度

⋯⋯

做緊咩啊

唔好住

浮狗幾時死

你條垃圾

一開始係咁架喇

吹頭

未啊 你教慢佢好無

狗強唔好

屌

狗強

毒撚hi

你做緊乜

強仔，we are here

狗強巴

咁惡

dm

我唔捨得

等咗你好耐呀

肚餓 你知唔知佢做咩決定

唔係

Hi all

仲唔瞓？

屌 聽日翻工
假期晚晚5點瞓

Panicking

我都係聽日要開工
咁你瞓未

你講我聽

未 唔係上水做咩

九點pre?

Not related

我諗夜闌人靜既時候 係特別憂愁啲既

應該唔係講你啦
Btw想比個hug你
一路以嚟辛苦你了

YO

Mad 子 你返來了

終於翻黎

等我做咩

finally

等你條仆街開po呀

我有特別嘅上水技巧
就係我瞓著咗都可以上到水

夜晚係叫春嘅好時機

癡線
咁你瞓之前單聲
想睇你點樣瞓著而又令我知你喺到

我都愛你 狗強
我一直想勸你地幾個唔好咁做
估唔到都係咁
多謝你過去兩個月同我吹水

無論你係一個點嘅人
你同我地傾計係真嘅 幫到我地好多
多謝你

強仔
好多謝你一直陪住我喺呢個post吹水
共勉之

好迷茫

利申 瞓緊

zoom見唔到？

no la

狗強 我都想攬你

Is it really ok

我記得我地係度每晚傾計嘅情形

唔講咁白 你明嘅

Give me a hug , my friend

記得我呢個巴膠日撚日講貓就好夠了

閣下夢遊WOR

Something tragic gonna happen

me is

你個名好易認

同科又有啲尷嘅
大科定細科？

巧惡

因為 人如其名？

我小秘密嚟
唔好亂話比人知

等我同你講
係真架

係因為得3隻英文字太易記
Btw how are u

記低先

hugs , long time no hug

你year 1姐下話
下年reg其他時間囉
唔好好似我咁tutor都pre reg跟姓分咁柒就好了

當聽唔到得唔得

LM 睇你夢遊去錯成人台

唔得

oh wtf man same as me gum jau gg liu

係啊 我地之前成日係度圍爐

love you

fml

死唔去

完sem再算

狗強，介紹多最後一首歌比我地 好無

我今年17歲未係成人

We are real not fake plastic trees

最好就唔好死啦
Chur還chur記得要拎返個balance比自己抖下氣

細蚊仔 學定啱嫁啦

好暖架 真係好暖
大家陪咗大家好多

唔得 我心智未夠成熟
一陣學壞曬媽媽傷心就唔好

I will remember you , no matter who you really are , you are still my friend

想比掩口費你

荒廢緊學業
冇野做到但抖唔到
完sem先死係因為有好多grp project
但我或者依家就應該消失
因為我只會拖累晒成組

搵唔到人生有咩值得我去堅持

I don’t know either
But I know I can give you hugs

每個人都有佢自己嘅角色身份地位
其實你點都有你一定嘅存在意義
只係你覺得個意義冇你想像中咁重要同咁大影響力先會咁
但講真試下欣賞多啲同讚多啲自己
你就會慢慢發現其實你都真係有好多優點係比你自己忽略咗

就算你係一個仆街
你幫過我地係真 我地係度圍爐嘅時光都係真
即使你做過傷天害理嘅事
In my heart , some parts of you are still good

偷步嘅狗強

追到post了
咁多人唔訓

今晚有排唔洗瞓

祝福你 狗強

我都唔訓

睇下大家頂到幾耐

仲喺唔喺度

狗強 放好遺書未？

雖然老土

但都講句

狗強，頂下頂下又天光

明白

我寫短啲

愛你

諗得太多係咪會肚痛

好似我咁

我都有d

去啦

狗強 一路好走喇

食支煙 個人定翻少少先

好撚肚痛

再次多謝你 真心的

睇黎真係關事

你幫我排走咗好多情緒 多謝你

希望天使會陪着你

狗強 我係連登陪你走埋最後一程

都話㗎啦

去到個道會好暖 暖過圍暖

去到果度會開心好多架 唔洗再受呢個世界嘅苦

謝謝你出現了

去到嗰度可以做咩都得㗎

個肚好撚攪

我地有緣嘅話 係個度會再見

記住mon po睇我柒 得閒笑下都好

仲喺唔喺度啊

祝你一路好走

我地都係仆街 我地肯定會再見

可能你已經覆唔到我地
我地愛你

睇到嘅唔洗覆
祝福你

再見了 狗強

我哋全部人都會記住你

對唔住

個度無呢度咁痛苦
Wish you good luck at there

一路好走
如果想反口隨時可以
睇到唔洗覆喇
愛你。

Must I m sorry

Ok

不如換個角度諗
如果佢地真係覺得你出世之後會影響到佢地生活
就唔會比你出世啦講真
更何況其實你都有幾多優點
只係你冇乜點欣賞自己姐
例如讀書好啦 講緊已經叻過勁多人
識關心人 安慰人
其實呢啲睇落簡單嘅嘢
真係會做嘅人都真係唔多

Til I m reli good at it I won’t forget

會記住你 嗰度有好多朋友仔 唔會再孤獨

Nvm

狗強
last hug from me , a friend from LIHKG

咁諗少啲

表妹都會掛住你

Thank you

Silence and peace will be with you

會脫離苦難

狗強
多謝你

一路好走

我都想唔諗

有啲沉重 但希望你可以做到你想要嘅結果

Got it

其實我唔明@@

Music will be with you

唔明啲咩

...
狗強
以後唔笑你gay
我哋有緣再會

有咩煩惱

一路順風 ：）

狗強咩事要走

好快會冇事

仲要大家好同意

強仔？

狗強 we love you

關你L事 尊重la dllm

.

遲下同你講 麻煩你暫時讓下我地

Bye

8

Dllm 做咩啫

問唔等於唔尊重wow

We are here
送你最後一程

等陣答你

你唔好阻住我哋咁多個得唔得呀

Bye bye

It’s ok

See u in there

Bye , friend

You are so real to me

I will remember your existence

送你最後一程愛你。

May peace be with you

謝謝你

We love you

今日係4月14

果時叫你影杯酒比我「飲」
你真係影咗
我好記得 好多謝你

It’s alright

咩事

What drink

係時候休息啦

多謝你 介紹咗我去買波仔羅宋湯

2

唔記得咩酒了 但。。。多謝你
我果晚都唔開心緊 有你陪

過一陣先再問

Ye , I will remember it , I will mark it down

We will all rmb u

Yes Almost 2

Is it almost time ?
Maybe it is

Still listening

1:58

1:59

59

嗨

樓主呢

2:00

狗強仲係咪到？

I

一路好走 狗強

2點

Dm wt

我都陪你行最後一程 安好

一般人睇到咁架對答 都會問候下拉。

都明白會阻住你地，dllm 又有何用。
放得上網都有機會會比人講。

強仔

我哋會陪住你

問候都唔係呢個時間啦
你都識講阻住我哋
可唔可以喺適當嘅時候做適當嘅嘢呀

No la sorry

唔好意思 我地情緒有d激動 為佢剛才嘅言論致歉
麻煩你見諒
對唔住

Keep it

Yes , we love you

2:05

去到嗰度有好多愛

希望個度無痛苦

狗強巴 我地愛你

去到嗰度咩都唔使煩

有好多光包住你

乖乖
我地曾經阻止過
但係一個人決意要死個陣
可能我地根本做唔到啲咩
挽留可能只會令佢更加難受
反而想佢唔留遺憾同開心啲 最後一刻
我都覺得支持 可能有啲冷血
但係人好渺小 只係想做到最好既野

麻煩曬mad子

唔好quote咁大段

係 最後一程

喺嗰度會有好多帶子壽司

Hey

果度會開心架 唔辛苦架

hii

我地咁多人會一直愛你

來 送狗強最後一程

miss u

It’s all illusion

大家都會陪住你

I don’t know

我驚狗強睇得辛苦 嘗試唔好quote太多

But we are here for real

雖然依排無乜入黎傾計
希望你去到果到開開心心

mad子

Yes

We are here to stay with you

So it’s fine

Tired

2:12

Depends on you

大家都會記得你講過嘅嘢

Yes?

Thank you for being with us for 2 months

Yea such an asshole

明既 愛你

Sleep?

係唔係重要咩？最緊要係無痛苦

2:13

自己最☹️果時 我會睇下

黃子華

Time to rest , my friend

Being one is fine, we are all asshole

大家都會記得

It’s matter

Count on you

HIHI
偷拍系列: 暈撚左啊佢

謝謝你 之前我分享過了
但已定成局了 待會再說
謝你的好意

long time no c

咁我同你講你唔係

Thanks

U said

2:16

都話唔係講緊你

Asleep and unafraid

Time is almost up
REAL last hug

仲記得我

Hughug
不厭其煩
講多次
我好愛你
好想聽你分享下psycho
好掛住夜晚同你通宵傾計既日子

Can I go

Wish u

Yes, you can go , friend

有緣再見

Whenever you felt right

既然你決定左
我會尊重你

Bye...
Hug

Anytime

See u there

U r not that asshole

goodnite

睇下幾多人陪你 一路好走

一路好走了

早抖喇 狗強

Good nite and wish u hv a sweet dream

可以瞓場好教喇

唔使再發惡夢啦

果度唔會咁多苦

I listened

Finally , you can rest

多謝你

Thank you so much

你去完嗰度就會開心啲 再冇痛苦

hug for everyone

大家係度陪多佢一陣

Headache

We will be here for u

真係好多謝你

我地會睇住你慢慢走

See you again , in the future

約定左我哋喺嗰度再見

係個邊 會開心啲
然後 原諒自己喇

Hope that you are leaving with peace

去到嗰度唔好再話自己仆街

愛你 狗強巴

多謝你係我哋嘅生命入邊出現過
哪怕只係一面之緣
只係傾過幾句計
一路好走

See u

遲啲天國相聚

Last word : can I go

02:19:22
14-4-2020

We will remember you

Good night

Time for you to rest

一直以黎 辛苦你喇

Sweet dreams

U r not wrong

堅持到依家唔易
好好休息下抖下

Speechless

依個世界冇錯誤既存在
去到個邊 唔好再否定自己喇
我抱唔到你
但你要好好抱住自己
然後 就好好休息享受快樂

然後重新開始

記住我地愛你架

？

Wt hv u tried?

goodnight.

Leave with peace , best wishes

❤

做咩事

完結？

潛先

一直有睇post

浮子

晚安了

你會想狗強同我地講 定無講？

Maybe

也許是

如果果位巴打 真係離開左，大家都有責任。

你幾時開始睇

唔知可以點做

如果你係兩個月前開始睇
你可以咁講

晚安

事實上香港地

日日都好多人食緊屎（唔好意思係難聽）

仲要早上食完 中午又要食

我上連登係想圍下爐

估唔到會咁

冬子

仲有10日就DSE
利申retaker

唉 如果巴打佢有絕病症咁無計

估唔到點

利申 今晚開始睇

幫唔到佢
的確我地係有責任
對唔住
如果想
我都想依個世界冇人再受苦
對唔住 但我唔係神 我冇能力

係2個月之前我都一樣挽留
因為咁情緒崩潰
但係我地冇辦法幫到手

或者 因為咁 放棄係可恥
但係 對佢黎講
可能放棄先係最好決定
特別當我都想放棄既時候
或者我明白有時我地做到既野好少
幫唔到佢 但唯有係最後一段令佢開心啲
At least唔會覺得對唔住我地

真離地

加油啊

睇到件咁架事

尊重就好 每個人都有難言之隱
你唔會知佢有幾辛苦
而我哋又未必知你有幾辛苦
明無？

情緒病左好耐
一直睇過好多專業人士都幫唔到手

大家都努力陪佢安慰佢勸過佢

加油
最緊要休息多啲

係

你還好？

我也不知道
希望他快樂

潛了 早抖大家 多謝大家

你唔開心 想圍爐
我地會陪你 會send love比你
你信我
你見今日都有人開解我

發生咁既事
冇人想

問我地點解要支持
但如果佢想反悔
我地永遠係度

認同

早抖

收皮啦

thx

同我交流

我真係唔知佢諗咩

我同嫂子講了

唔使對浮狗咁好

談道德

明白岩岩入黎呢個post
見到咁既野會好難受
都明白大家難免會情緒激動
但希望你明白佢地一直以黎做左好多野
有時挽留都係一種自私
或者放手都係一種體諒

點解

叫佢返屋企啦

who are u

透明人
唔使理我is ok

由佢 道德從來就冇答案

係 我一直好想佢反悔
但我做唔到 兩個月前嘅我盡咗力
兩個月過咗都係咁
今日我只能希望佢好走

有冇懶人包

想mean

放心我遲啲都會再消失

個問題係佢今晚先入嚟
完全唔知咩情況
跟住佢仲要喺度話咩入嚟淨係想圍爐
大佬啊 佢唔識分時間場合
可能做人真係自私啦 佢淨係諗住自己行先

pm

他是我的好朋友

唔識你
冇用過心做乜要放

我愛大家喔～

因為我理左你

算啦 唔好浪費po位鬧佢

咩事?

假

咁有冇懶人包

我都愛你冬冬

每日都掛住佢

鹿狗

冬仔

我都愛大家
有唔開心隨便講

i dont know

咁狗強肯同我地講
我地都好安慰 佢唔洗一個人走

Say whatever you want

RIP

有得咁樣消失的話 我都好想

咁你又話掛住佢
掛定唔掛

I wanna give you a hug

除咗你

你咩事
鹿哥同你傾下

雨雨

我知

有沒其他方法聯絡

之後整雞翼俾你食♥️

:’)

佢咁憎我

點解唔答?
答啦嘛

Don’t say this he hasn’t gone in peace

兩樣野黎

邊個同你講降生係獨自

I wish he is

大個仔啦
男人老狗唔好咁肉酸了
女女見你咁款都唔返轉頭
你睇我咪人辦

He doesn’t

I am lost

巧驚驚

做乜鳩 其實嚇唔到我

我都想覆但怕俾人屌

屌 做乜撚呀

Don’t be selfish

quote乜撚

屌我一秒燥底

True , I am not lost

He share a song to me last night
That’s my wish. No offense

我係咪好乖
忍住冇覆

屌你老耳仆街冚家剷
嚇撚死我

Sorry

What is it

係，一般人走 多數係突然間 睇唔開

屌你
你哋做乜quote

我咩款佢都唔會返黎了

彤彤豬！你係邊呀！

其實唔需要quote

啲人驚仲要quote多次

屌咗出聲

Sorry dude , inappropriate time

出現了

我真係燥咗 sorly

走咗了

都幾靚女

毒拎

Quote again

我一陣要block撚咗po圖條傻鳩
邊撚個嚟

Sorry 慣咗手勢

屌你老母

熄咗自動load圖佢

屌佢
係咪臭浮狗

Another quote

屌我成日睇IU啲圖所以用wifi無熄

笑左 笑埋右

咁真係冇感覺嘛 你畀佢激到札札跳 佢咪最開心

笑4

屌佢

每個人都有嘢驚。。。。。

你冇人地有啊嘛
你份人咁樣點溝女

歌詞黎

我戇鳩黎

我覆得慢姐

比負能量纏繞
覺得生命冇希望 好憎自己
咁就一年喇

我驚冇得再見佢 然後真係冇得再見了

你問首歌？

我男朋友話仲係愛我 但真係性格不合 頂唔順
本身佢話想做朋友 但我做唔到朋友
依家叫左佢block曬我d嘢
佢話有一日大家又冇拖拍 又成熟左嘅時候 佢會搵翻我
係咪姐係完

幾時有話要溝女？

yes fake plastic trees ?

係
嗰陣時都係咁分手

毒仔

me2

唔得喇真係頭暈

姐係佢唔要我？

How

即係其實無機會復合

脫水

same

我都好掛住關泳彤
我要搶走佢

一年前我抑鬱加焦慮，就算睇完醫生都唔想生存
宜家冇食藥同埋成日可以開心撚狗

要飲啲奶

借錢比我睇e生未

得芬達

Do it

快啲去休息吓啦

Go

今晚係咪唔洗瞓

晚晚都係

doing

鹿仔叻叻豬

又或者咁講 其實唔瞓會舒服d

唔瞓=受苦

Although I already drank one already , time to do another one

咁多位晚安，今天好攰🥺

早抖路子

希望你有一日好返😊真心祝福

路清又搞咩黎

有個男人話要離婚同我一齊

你唔係信佢呀嘛

Strange feeling

如果佢真係離左 有冇得諗

本身家庭背景係點先？有無仔女

阿古早唞

當你後備

唔好呀

早一晚講起食煙 佢先介紹完我聽
唉

但佢話佢有3個小朋友要養 到時仲窮過我

恭喜你

本身都離 離左就話為左你離
但呢句說話同緊幾十個女仔講

你咁樣問得其實你自己都知道咩事
假設佢同咗你一齊 甚至結埋婚
之後你又會重複返佢前妻嘅步伐

佢有3個小朋友 不過本身屋企有啲錢 專業人士

佢好鍾意radiohead

講真
你準備好未

算啦

係 佢話係出現左問題

你岩... 佢話同老婆距離愈來愈遠 分開埋訓

咁咪係囉 佢本性係一個咁嘅人
就算你同佢一齊咗之後你都唔會改變到佢

緊係啦 就算你地一齊左 都係會有問題
點解呀 因為佢就係個問題囉

我做你醫生

我唔知 拍過六次拖但係淨係鍾意過一個人 佢係第2個我真係鐘意既男人

我要訓佢大脾

你ready好做後母未
你又介唔介意人哋點睇
同埋你都要諗下小朋友感受

可摸耳比我聽晚見到佢

試瞓 希望唔好醒

但佢日日搵我 又應該真係得我一個

你同佢識咗幾耐 會唔會係一時嘅錯覺

咁就唔好一齊啦

你有幾靚女

ai

god

多謝絲打屌醒我 咁同佢拍住拖呢？

同佢拍住拖做咩？做人哋第三者吃香啲？

小朋友跟媽咪返加拿大 男朋友連屋都加拿大幫佢地買左

開藥比我我想瞓

Is it just me, or is it getting crazier out there?

唔會 我好少鐘意人

你都得的

咁啊
我覺得可以拍住拖先

因為窮？要養另一頭家？

咁你唔後悔就得 但係我覺得佢唔係一個好嘅人

唔覺自己有病
所以冇藥醫

自問85分 唔化妝又見得人

個心有啲痛

祝成功

真係吐血，人自私一定架拉。

不過人地結束左，咁就咩都無囉。

唔好話我道德 我無咩道德可言

radiohead真係我聽過最sad嘅band

佢地都算分咗手

我自己都唔夠食

我哋都知道你冇咩道德
多謝晒你呀

訓會好啲

唔好覆 好攰

你學咩做醫生
huh

但係佢哋始終一日都搞清楚個關係
同佢拍住拖你諗住同佢結婚？

唔想瞓

嗯... 我再了解下點解會搞到今時今日果步

你唔擺圖喺到鳩噏
大佬呀
我話我米八大隻男神又有大碌鳩都得啦